有無發現胡國興好似麥兜個校長

無常餐
無特餐
無快餐

下面個個明明係黃秋生